閆麗夢博士：我唔相信中國有能力製造疫苗

閆手足

不過最後主持人問閆博士：要點樣查病毒起源

閆博士：建議查通訊記錄。她認為可以被刪除都可以恢復。

不過據本IT狗所認識，冇做任何precautionary的手段的資料先可以恢復。如果中共係用傳統harddisk，消磁資料係無得恢復。如果中共用SSD硬碟，做左Data at Rest Encryption的話，資料都係無得恢復。現在的Encryption Algorithm有幾勁，第一係通用免費和程式碼公開，第二係國防級，即係如果正確使用，FBI都無法恢復。例子有Bitcoin和Ransomware, wannacry都現在都仲未有人捉到。

女版郭文貴

整隻毒之前唔係應該先確保有解藥先架咩

即係可能無得查，SoSad

支那病毒技術都係偷人
根本駕馭唔到人地D技術

有話病毒係中國整
前後矛盾

美國，歐盟，俄國都無解藥

係製調病毒🦠通常有antidote
但中共例外

破壞容易，救人困難啊，師父。
殺人容易，救人困難，師父。

整毒藥易，整解藥難。

破壞容易，救人困難啊，師父。

插基因呢啲大學lab都做到啦
更何況病毒個技術都可能係偷既

是旦啦, 都畀中國拖左咁耐, 都無人信有證據會留底

對人類影響力咁大既資料，希望nasa同google 借部quantum computer 來crack RSA 啦

只要美國一有，中國點會冇

老實，就算美帝有疫苗都唔敢做第一批用
更何況係強國「疫苗」
唔好話疫苗啦
普通藥都唔敢用啦

人地講緊疫苗

RSA 係要黎做Data Exchange / Key Exchange
Data at Rest Encryption 係用AES-256

RSA可以用量子電腦破解，
但AES-256係量子電腦都破唔到。

見到你個留言先知

其他都好易明丫

一槍就可以殺死人，但要救返中槍嘅人，係幾咁困難

因為支共嘅目標係整一隻無人救到嘅毒

所以根本無諗過解藥

閆麗夢答得好solid